BBC Fb 有報導尋日爛絲遊行 識英文既全部同我加入戰團

有D大陸人用英文支持
有外國人幫手話佢地收左＄
但請大家幫忙轉貼爛絲打人扯牆照
但不要同佢地鬧
以理服人
3Q

遊行完今晚或明日先網戰啦

直接用七一遊行數字回應啦

Link?

呢啲搭車個陣攞手機做啦
最緊要而家去搭車出港島啊！！

咁答bbc

十六萬個數邊個講？

Post the truth in the comment!!

「撐警集會」嘅大台

內容已不存在

燒山用面積同人比率計咗
頂多30000

添馬只得維園1/10大

Let’s tell bbc in English

雖然我英文唔好 但push

我太懶
淨係舉報咗佢係失實報導

因為我覺得無謂reply幫佢推po
搞到更多外國不知情人士真係信有16萬人

電腦睇到喎

Push

其實都幾一面倒請咗幾多臨記

講緊啲comment幾多都一面倒恥笑

我手機睇到

有冇藍絲打人合照 求forward

我電話都睇到

答左

BBC News
According to official website, the size of Tamer Park is around 17,600 square metres ().

Assuming 1 square metres could accommodate 5 persons, the maximum amount of pro- Beijing protestors is around 88,000.

Not to mention there’re trees, building structures inside the park so the 165,000 is likely an overestimate.

It is understood that in your article reads ‘local media says 165,000 protestors turned up....’ but in your facebook ‘pretext’ it claims directly an estimated 165,000 protestors turned up.

Your media professionalism is respected but any news reporting that might mislead the world’s reader should warrant your close attention.

有冇人有尋日撐警劣行嘅片/相整合 link？